時間真係好快

本身諗住睇墮落花
都冇睇到
睇返温碧霞拍8x年d戲
到封神榜
再到而家
其實好多女星都係
曾經佢地仲細過而家自己
轉眼年近半百
關智斌又係
明明好似眼紅館冇幾耐之前
仲係咩boyz個陣
咁就中年
同埋可能食得煙多個樣老成
而家關智斌已經係妲己個陣咁大
即係再過多廿年
會變到而家温碧霞咁
真係好痴綫
鄭嘉穎50
馬國明46
明明鄭嘉穎烈火3好似冇幾耐之前既事
個陣仲3x
煮野食個套yummy yummy
佢仲係卅中
35 同 50
兩個世界
唔可以話咫尺
但做下野每日返工放工
半年半年
一年一年
d時間就係咁過